有無手足已經立志跟蓋ching搵食

照住細佬豬仔

禾想john炒場

呢幾日假期幾好炒

想bit佢果d場黎做物管

要唔要人維持治安

跟左好耐
我係佢第21個員工

我員工編號係00004，姐係我係第4個?

禾

你係嘰嘰兵

左一你，右一蓋清

你負責影相

盲反夠我地團隊未呀何熱犬

🙏🏻🙏🏻

小妹

蓋清一個月搵幾十個

派我